裸女自稱「惡魔」闖民宅不走！ 屋主狂開39槍都沒中

美國維珍尼亞州切斯特菲爾德鎮（CHESTERFIELD COUNTY）一個家庭4日慶祝喬遷之喜時，
不過卻遭遭一名自稱「惡魔」的裸女闖入，讓該家庭成員為捍衛家庭，與裸女發生爭吵，甚至家中男主人連開39槍，將房子打成馬蜂窩，不過對方仍不願離去；事後父親與裸女雙雙被警方逮捕，其裸女恐遭被控數項擅闖民宅等罪名。

綜合外媒報導，案發當晚一名藍髮、頭紮馬尾的女赤身闖入路易斯（Lewis）家中，且口不斷表示「自己是惡魔」、「來子地獄」、「這是他們得居所」、「她要毀了他們」，且拒絕離去，讓路易斯家一家三口傻眼，並與裸女發生爭執，期間雙方拳腳相向，甚至呼拋擲家具。

期間路易斯一家之主氣不過，直接拿出手槍威嚇對方，甚至真向對方連開約39槍，不過卻一槍也沒有打中裸女，反害自己家中的牆壁以及窗戶留下多個彈痕。事後直到路易斯12歲兒子拿起一個螺絲起子的頭刺入裸女脖子才結束，而警方也在這時因接獲附近鄰居報案抵達現場。

報導指出，事後裸女被送往附近醫院治療，因頭部嚴重受傷，目前仍在加護病房，而這一家人事後也遭到警方逮捕進行調查，屋主一家向警方表示，當時裸女力氣，宛如「擁有4名成年男子的力氣」，目前路易斯一家，12歲兒子與丈夫仍遭拘留中，只有妻子被釋放，不過妻子表示自己也不敢回到哪個家。

驅魔人？
幾十發子彈都打唔中，
一個十字螺絲批搞掂

白兵扮老豆

事後直到路易斯12歲兒子拿起一個螺絲起子的頭刺入裸女脖子才結束

個仔係新一代驅魔人

Matrix

如果得老豆係屋企成件事就唔同哂

十字批魔人

如果家屋得個裸女 同 個男人，劇情會發展方向呢

American horror story

4個男人既力量

美國係屋射入侵者係咪合法？

唔似take野

食左邊有咁好力

驅魔人

個男人都會射32發

裸女
老豆係咪特登射唔中

係

地縛靈見有人闖入地盤，附近搵個癲婆上身入去搞佢哋，利用鬼通 + 男戶主槍法屎 避開子彈
FF完畢

開槍永遠打唔中對方

一樣會連開三十九槍

大部分州係

應該係專登射唔到啦下話
39槍喎 達哥都唔會all miss啦

我覺得39槍都打唔中先得人驚

一定是因為樣衰先開槍
所以得一個男人都會選擇開槍

如果對方有逃走意圖,好多洲都唔射得

conjuring

個老豆盲定柏金遜？

老頭故意打唔中莉莉絲

有無source/ reddit link

成件事好邪喎，間屋有幾大呀，咁近39槍都唔中，似係有惡魔障璧護體。又4個男人力氣，真係好邪。
幾年後一定又拍成真人真事改編
戲名：要插不要射

我係佢老豆 我實當場屌撚死條女

人都射死左仲講咩逃唔逃走意圖
之前殘奧冠軍射死條女單野搞成點

條女同個老豆應該有路

constantine

但。。笑劇黎架喎 最後俾個細路近身殺左

點證明？

射完你會唔會有法律責任啫

會唔會係先用螺絲批插死
再扮39槍打唔中

All missing

如果對方已經背住你準備走之類

真勇武

屌
action movie

明顯特登唔打中佢啦
你估香港黑警咩

殺人網絡

惡魔障壁護體……屌你中二病到

九成肥婆

action video

你地識乜呀，人地老豆不知幾準，鎗鎗射得近傍但係又唔要射中條女係好難架，開完鎗冇曬彈就要打近身捉佢入房撕殺，但又有得追究

最衰都係阿仔破壞左個咁完美既計劃

都冇死

仆你個街

但係殺人犯法？

可能個男人要用另一D子彈，先可以制服祼女

所以好似話唔可以射背脊

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

男主人連出39發

睇定d先

個仔先勁，一野插死條女

仲要得十二歲

呢個案例幾值得研究下
Duty to retreat, Castle doctrine
同埋Stand-on-your-ground

等睇條女嗰樣

又抽game of thrones水

SOD情節

間屋應該凶宅黎
吸引埋啲鬼上身嘅人過去

用鳩同佢驅鬼仲好

mo圖?

等我淨化佢

不如用埋鬼斯通呀

「來子地獄」
今時今日連惡魔都有口音

美國林鄭

裸女想呢

如果老豆唔係專登射唔中 應該會比個12歲仔笑成世

神有神通, 鬼有鬼通
CLS FF都唔俾
點解釋「連開約39槍打唔中」同「擁有4名成年男子的力氣」

肥婆邊有咁敏捷呀

39槍唔中 12歲仔插佢條頸 條女又好大力
現場應該癲左 諗下都覺恐怖

U.S.

點做到
特訓過?
12歲可以咁樣吉入頸

咁耐都無裸女圖？

想人同佢性交驅邪
當我無講過

十字批個十字都有十字架力量

最後今日喇 入去推上頂俾多啲人知呀
人手置頂！
[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

極大多數人著衫好睇過裸體

想屌所以打唔中

疑似事主眾籌緊

In the name of the father and of the son, and of the holy spirit
I condemn you back to hell

信

似呃錢

我都係第一時間諗起呢套

想像下好了. 一彈有圖就.....

詭屋又可以開新一集

傻眼

驅魔人定係調查兵團

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版

咁就唔會有新聞

睇下個男人係唔係奇洛李維斯

盲既先做得

屌喇星 裸女就無圖 子彈就大大張

老豆斷正，
條女唯有扮癲

咁羅把槍出黎夾口供
唔係點解射極都唔中

點知個仔真心信左，去左羅螺絲批
就變左宜家咁

真心個句，我十二歲個陣肯定做唔到

屋主要驗眼啦唔通條女識高速移動

件事真係好鬼

有裸女闖入你間屋第一時間點會拎槍

用手都打到佢仆街喇，唯一解釋係 裸女有4個男人既力氣 依單野係真

但係依個情況下究竟一個12歲既小朋友點解可以拎到螺絲批入佢條頸

變咗咸片 要插不要射

裸女其實係男主個ex仲霸埋佢間屋，所以裸女闖入要強姦男主報復（裸女同魔鬼有交易要生個鬼仔所以好大力同要姦佢老豆）點知劇中老豆虧，射足39次都派報紙，之後老婆同仔出現就決定搞埋佢個仔，一擊即中，中出內射但係原來個仔身上掛住個十字架同埋原來佢老母NTR搞咗個神父，所以個裸女死埋 魔鬼不知所終 完 等續集

sorry for 1999

陰門陣，或稱婚人厭炮[1]，是中國人迷信可用婦女陰部、月經、尿糞、衣褲等陰穢物來使槍砲、法術失靈的厭勝之術，並認為能以陰陽之法化解的是用男人陽具、陰毛等陽汙物的陽門陣。

因為有十字批 有十字 子彈唔係

外媒話係用士巴喇

上面個故 做嘜9？